（參考）各國防暴警察的號碼牌

大家用國際視野睇睇。外國又真係無林巴比你抄點同警察爭論？

日本好似好渣

日本咁耐無大型社運

德國個number最明顯

個啲唔係個人UI呀，幾個人都同一個no.
可能似係小隊no.

成個小隊一齊找數
呢啲先係紀律部隊

即係投訴唔到啦
可能只係方便上司部署者

參考各國防暴警察做乜？參考香港警察通例／條例有無文明規定警員係特定情況下可以豁免唔駛出示委任證同表明身份好過啦。

by the way, 德國既話，警員會唔會展示警員編號係視乎各德國聯邦州份既政策而定，例如Baden Wüttenberg有，但Brandenburg就無。

唔可以照搬外國嗰套

打錯 Baden Wüttenberg 無，Brandenburg有，自膠

以前不嬲都有show number架啦, 又唔係D咩國家機密, 有乜好爭論?

係外國要投訴警察係唔洗用number去投訴
係香港咁on 9.

樓主係到轉移視線
而加屌緊係佢本身有
個日無左呀

班5毛咁撚懶不斷copy & paste
［有圖］國際防暴警察制服標準，一野收李家超皮！

612個日個件同呢件唔同wo
你咁講又夾硬黎

你就算POST出黎都可唔可以自己上去其他網搵下
一張圖+一段字就可以拎黎打飛機

FF就話打飛機者
張相人地forward比我的

一睇就有號碼啦
你同樓主分化就分化

我咪屌緊樓主囉
你老母就分化